1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.

По сути, **методы** объекта – это его свойства, которые являются обычными функциями и определяются так же, как и функции, но привязаны к _определённому объекту_, например:

objectName.methodname = function_name;

Методы объекта имеют более короткий синтаксис объявления, а также специальное внутреннее свойство **[[HomeObject]]** – «домашний объект», который ссылается на **объект**, которому и принадлежит метод.
